人生只屌過一個西,算唔算幸福人生

人生剩係屌過一個西，性交對象唔多，算唔算幸福人生

利申: 只屌過老母西，出世果陣連人帶J係佢西窿入面

人仔仔就食人妻，有前途

人仔細細就食人妻，有前途

屌過兩個已經超越90%連登仔

咁幾時縮返入老母西

有得edit

爸爸插入，仔仔出黎，算唔算屌閪

ON9仔

人生屌得一個西都幾失敗